一人一信 要求所有大學禁止任何警隊招聘活動

一人一信 要求所有大學禁止任何警隊招聘活動
包括career mosaic/booth, career talk, job posting等等

邊隻警犬係到負皮同我死出黎

晒氣， 大學d校董全部奶共的

見到咁嘅環境都冇人想入啦

唔係有冇人想入既問題 係要孤立警犬

支持

佔中嗰陣都係咁講
但之後每年考驚犬同督察嘅人數都創新高
香港人都係搵錢最實際

仲有大把大學生去緊旅行po story
乜柒都唔提
已unfollow

push

唔係讀毅進咩？
警察學歷幾時升到咁高

每年都好多大學生去做狗

哂氣啦，今次好似無一個校長出黎為今次活動講任何一句

有腦既大學生都唔會去應徵做狗啦

哂氣就唔做？ 咁唔洗出黎遊行啦 政府都唔會理人民意見

所有大學嘅校監必然係行政長官

你有道理，我唔應該講「哂氣」

推

我知道大家覺得冇用 但係呢個時候任何低成本既反擊方法做得就做
誓必要全方位孤立警犬同政府

poly撚表示 好撚多人考警犬

幫手send email 做個合格既鍵盤戰士